有無巴打畀早洩個FaceBook block左？

留左句 乜仲有人上高登咩？

就畀人block左

早洩真係好少氣

屌，Facebook係咪買like會畀人封專頁架？

點先知係咪買like

唔知facebook 點check

不過淘寶有得買

大家唔好對洩洩咁做呀